有無d出名歌手既好聽冷門歌

李榮浩 爸爸媽媽
周杰倫 白色風車 分裂
周國賢 黑眼圈 最終幕

林宥嘉 眼色

林俊傑 熟能生巧